{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10334&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장수고아산방"
    },
    "text": "徳裕山国立公園内の人体リズムに良い標高に位置するペンションで、ホタルとザリガニが住む清浄地域です。 一軒家型構造で自分の時間を保障する場所で、周辺にはトオクドン渓谷、チョン·インスン記念館、チャンゲ市外共用バスターミナルがあります。 全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事施設利用と食器類道具が提供されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 炭やグリルをレンタルできるバーベキュー施設もあり、追加料金があります。 最大人数を超えることも不可であり、ペットの出入りや未成年者の同伴も不可能です。 画像は実際とは異なる場合があり、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 これはペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地ですか？",
            "answer": "徳裕山国立公園内に位置し、標高が高く、ホタルとザリガニが住む清浄地域です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはトオクドン渓谷、チョン·インスン記念館、チャンゲ市外共用バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室禁煙可能で、一部の客室では調理が可能であり、炊事施設利用と食器類道具が提供されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用は追加料金があります。また、炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "ペンション内の客室の最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。また、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 438
    }
}